Search.setIndex({"alltitles": {"Andiroba": [[3, "andiroba"]], "A\u00e7a\u00ed": [[3, "acai"]], "Bioeconomia no Amap\u00e1": [[0, null]], "Buriti": [[3, "buriti"]], "Conclus\u00e3o": [[0, "conclusao"]], "Empresas": [[1, null]], "Eventos": [[2, null]], "Import\u00e2ncia para o Amap\u00e1": [[0, "importancia-para-o-amapa"]], "Introdu\u00e7\u00e3o": [[0, "introducao"]], "Objetivos do Site": [[0, "objetivos-do-site"]], "Peixes da regi\u00e3o": [[3, "peixes-da-regiao"]], "Produtos": [[3, null]], "\ud83c\udf31 Empresas que atuam com produtos da floresta": [[1, "empresas-que-atuam-com-produtos-da-floresta"]], "\ud83c\udf3f 2. F\u00f3rum de Bioeconomia da Amaz\u00f4nia": [[2, "forum-de-bioeconomia-da-amazonia"]], "\ud83c\udf3f Produtos de Origem Vegetal": [[3, "produtos-de-origem-vegetal"]], "\ud83d\udc1f Produtos de Origem Animal": [[3, "produtos-de-origem-animal"]], "\ud83d\udca1 Oportunidades de crescimento": [[1, "oportunidades-de-crescimento"]], "\ud83d\uddd3\ufe0f 4. Eventos Futuros e Agenda Colaborativa": [[2, "eventos-futuros-e-agenda-colaborativa"]], "\ud83e\uddc3 Bebidas e Alimentos Processados": [[3, "bebidas-e-alimentos-processados"]], "\ud83e\udde9 3. Feiras de Produtos Sustent\u00e1veis": [[2, "feiras-de-produtos-sustentaveis"]], "\ud83e\udde9 Conclus\u00e3o": [[3, "conclusao"]], "\ud83e\udde9 Desafios enfrentados pelas empresas": [[1, "desafios-enfrentados-pelas-empresas"]], "\ud83e\uddea 1. Semana de Ci\u00eancia e Tecnologia do Amap\u00e1": [[2, "semana-de-ciencia-e-tecnologia-do-amapa"]], "\ud83e\uddea Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologia": [[1, "inovacao-e-tecnologia"]], "\ud83e\uddf4 Cosm\u00e9ticos Naturais": [[3, "cosmeticos-naturais"]]}, "docnames": ["content/bioeconomia-amapa", "content/empresas", "content/eventos", "content/produtos"], "envversion": {"sphinx": 62, "sphinx.domains.c": 3, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 9, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 3, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 4, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx.ext.intersphinx": 1, "sphinxcontrib.bibtex": 9}, "filenames": ["content/bioeconomia-amapa.md", "content/empresas.md", "content/eventos.md", "content/produtos.md"], "indexentries": {}, "objects": {}, "objnames": {}, "objtypes": {}, "terms": {"2025": 2, "A": [0, 1, 2, 3], "abertura": 1, "acesso": [0, 1], "agroecol\u00f3gica": 1, "ajud": 2, "alguma": 1, "alimenta\u00e7\u00e3o": 3, "alimento": 2, "alinhar": 1, "alternativa": 3, "alvo": 2, "amap\u00e1": [1, 3], "amaz\u00f4nia": 1, "amaz\u00f4nica": 3, "amaz\u00f4nico": [1, 2], "ambient": [0, 1, 2, 3], "ambientai": 2, "anual": 2, "aplicativo": 1, "apoio": 2, "apresentar": 0, "apresenta\u00e7\u00f5": 2, "aproveitamento": 3, "artesan": 2, "artesanai": 3, "artesanato": 2, "atividad": 0, "atua": 1, "atualizado": 2, "atualiza\u00e7\u00e3o": 2, "a\u00e7a\u00ed": [1, 2], "bacaba": 1, "baixo": 2, "base": [1, 3], "baseada": 0, "beleza": 3, "biocosm\u00e9tico": 1, "biodiversidad": 0, "bioeconomia": [1, 3], "bioecon\u00f4mico": 3, "biol\u00f3gico": 0, "biopl\u00e1stico": 1, "busca": 0, "cada": 2, "cadeia": [1, 2], "car\u00eancia": 1, "castanha": 2, "centro": 1, "certifica\u00e7\u00f5": 1, "cient\u00edfica": 2, "com": [0, 2, 3], "comercializa\u00e7\u00e3o": [2, 3], "como": [0, 1, 2, 3], "comunidad": [1, 2, 3], "conceito": 0, "congelada": 3, "conhec": 2, "conhecimento": [2, 3], "conosco": 2, "conscientiza\u00e7\u00e3o": 0, "conserva\u00e7\u00e3o": 0, "consumo": 3, "contato": 2, "cooperativa": 1, "cosm\u00e9tico": 2, "creme": 3, "crescimento": 3, "criar": 3, "cuidado": 3, "cultivado": 3, "cultura": [2, 3], "cupua\u00e7u": 1, "dado": 0, "de": 0, "decisivo": 1, "defumado": 3, "derivado": 3, "descri\u00e7\u00e3o": 2, "desempenha": 1, "desenvolv": 0, "desenvolvendo": 1, "desenvolvimento": [0, 1, 2, 3], "desidratado": 3, "dess": 3, "destaqu": 2, "dificuldad": 1, "discuss\u00f5": 2, "distribui\u00e7\u00e3o": 1, "diversa": 2, "diverso": 3, "divulgar": 2, "do": 3, "e": 0, "econ\u00f4mica": 0, "econ\u00f4mico": [0, 1, 3], "em": [0, 1, 2, 3], "embrapa": 2, "empreendedor": 2, "emprego": 1, "empresari": 1, "encontro": 2, "ensino": 2, "entr": 2, "envolv": [0, 3], "espa\u00e7o": 2, "especializada": 1, "esp\u00e9ci": 3, "ess": [2, 3], "essenciai": 1, "est": [0, 2], "estado": [0, 2, 3], "estudant": 2, "est\u00e3o": 1, "etc": 2, "exemplo": [1, 2], "exporta\u00e7\u00e3o": 3, "exposi\u00e7\u00e3o": 2, "extrativista": 1, "facilitar": 0, "falta": 1, "feito": [1, 3], "financiamento": 1, "floresta": 0, "focado": 2, "foco": 0, "forma": [1, 2, 3], "fortalecimento": [1, 2], "fresco": 3, "fruta": [1, 3], "fruto": 3, "fundament": 1, "ganhado": 2, "geleia": 3, "gera": [1, 2], "geral": 2, "geram": 3, "gerando": 1, "gerar": 0, "gera\u00e7\u00e3o": 3, "guaran\u00e1": 3, "hidratant": 3, "h\u00eddrico": 0, "impacto": 2, "important": 2, "incentivada": 3, "incentivar": 2, "incentivo": 0, "informar": 0, "informa\u00e7\u00f5": 0, "ingredient": 1, "iniciativa": 0, "inovadora": 1, "inova\u00e7\u00e3o": 2, "institui\u00e7\u00f5": 2, "insumo": 3, "internacion": 1, "investimento": 1, "locai": [1, 3], "local": [0, 1, 2, 3], "log\u00edstica": 1, "mai": 2, "maio": 2, "manter": 2, "mat\u00e9ria": 1, "medicin": 3, "meio": [2, 3], "mercado": 1, "mostrar": 0, "m\u00e3o": 1, "na": [0, 1, 3], "natur": 3, "naturai": [0, 1, 2], "nisso": 1, "o": [1, 2, 3], "objetivo": 2, "obra": 1, "oficina": 2, "ong": 2, "organizado": 2, "org\u00e2nica": 1, "originado": 3, "oriundo": 2, "palestra": 2, "papel": 1, "para": [1, 2, 3], "parceria": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 2, "participa\u00e7\u00f5": 2, "pela": 2, "pele": 3, "pesca": [2, 3], "pesquisa": [1, 2], "pesquisador": 2, "pirarucu": 3, "polpa": [1, 3], "pol\u00edtica": 2, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "por": 2, "possui": 0, "potenci": 0, "preserva\u00e7\u00e3o": [1, 3], "prima": 1, "principai": 3, "principalment": 3, "processado": 2, "produtiva": [1, 2], "produz": 1, "produ\u00e7\u00e3o": [1, 3], "professor": 2, "projeto": 2, "promov": 2, "promovem": 3, "promovendo": 0, "pr\u00e1tica": [0, 1, 2], "p\u00fablica": 2, "p\u00fablico": 2, "que": 0, "rastreamento": 1, "real": 1, "realizada": 2, "recurso": [0, 1, 3], "region": [0, 2], "regionai": 3, "regi\u00e3o": 2, "relacionado": 2, "relev\u00e2ncia": 0, "renda": [1, 2, 3], "renov\u00e1vei": 0, "repelent": 3, "representant": 2, "respeitando": 3, "res\u00edduo": 1, "rica": 0, "riqueza": 0, "sabonet": [1, 3], "se": 2, "seco": 3, "secretaria": 2, "setec": 2, "setor": 1, "simp\u00f3sio": 2, "sobr": [0, 2], "solu\u00e7\u00f5": 1, "startup": 1, "suco": 3, "sustent\u00e1vei": [0, 1, 3], "sustent\u00e1vel": [0, 1, 2, 3], "s\u00e3o": [2, 3], "tamb\u00e9m": 3, "tem": 2, "tradicion": 3, "tradicionai": 2, "tradicionalment": 3, "transformando": 1, "tucunar\u00e9": 3, "t\u00e9cnico": 2, "t\u00eam": 1, "t\u00edpico": 3, "um": [0, 1, 2, 3], "uma": [0, 1, 3], "universidad": [1, 2], "usada": 3, "usado": 3, "uso": 0, "utiliza": 1, "utilizado": 3, "utilizam": 1, "valoriza": 2, "valorizando": 3, "vegetai": 1, "vez": 2, "voc\u00ea": 2, "v\u00e1rio": 3, "v\u00e1rzea": 3, "xampu": 3, "\u00e0": 2, "\u00e1rea": 3, "\u00e9": [0, 1, 3], "\u00f3leo": [1, 3], "\u00faltima": 2}, "titles": ["Bioeconomia no Amap\u00e1", "Empresas", "Eventos", "Produtos"], "titleterms": {"1": 2, "2": 2, "3": 2, "4": 2, "agenda": 2, "alimento": 3, "amap\u00e1": [0, 2], "amaz\u00f4nia": 2, "andiroba": 3, "anim": 3, "atuam": 1, "a\u00e7a\u00ed": 3, "bebida": 3, "bioeconomia": [0, 2], "buriti": 3, "ci\u00eancia": 2, "colaborativa": 2, "com": 1, "conclus\u00e3o": [0, 3], "cosm\u00e9tico": 3, "crescimento": 1, "da": [1, 2, 3], "de": [1, 2, 3], "desafio": 1, "do": [0, 2], "e": [1, 2, 3], "empresa": 1, "enfrentado": 1, "evento": 2, "feira": 2, "floresta": 1, "futuro": 2, "f\u00f3rum": 2, "import\u00e2ncia": 0, "inova\u00e7\u00e3o": 1, "introdu\u00e7\u00e3o": 0, "naturai": 3, "o": 0, "objetivo": 0, "oportunidad": 1, "origem": 3, "para": 0, "peix": 3, "pela": 1, "processado": 3, "produto": [1, 2, 3], "que": 1, "regi\u00e3o": 3, "semana": 2, "site": 0, "sustent\u00e1vei": 2, "tecnologia": [1, 2], "veget": 3}})